今日咁大雨，公司啲女同事隻腳係咪好撚臭？

今日係咁聞到一陣陣腳味，但又唔知邊個傳出黎

唔好意思 係我

男同事既都好臭

係架
借啲而行埋去聞佢哋腳味

唔好發夢啦，你得男同事無女同事

真心 落雨真係好撚臭....

啲女同事會帶拖鞋返嚟換 順便趁機聞佢地濕哂嘅襪 超臭

廣志組長

臭撚到仆街
利伸：我都係

今日都好撚臭

拎埋入廁所打個丁囉

陣味好撚酸叔